{
  "surah_id": "92",
  "ayahs": [
    {
      "ayah_index": "1",
      "ayah_key": "92:1",
      "questions": [
        {
          "question_id": 1,
          "question": "_____ إِذَا يَغْشَىٰ",
          "answer": "وَٱلَّيْلِ",
          "options": [
            "مَنۢ",
            "وَٱلَّيْلِ",
            "وَٱسْتَغْنَىٰ",
            "يُغْنِى"
          ],
          "translation": "By the night"
        },
        {
          "question_id": 2,
          "question": "وَٱلَّيْلِ _____ يَغْشَىٰ",
          "answer": "إِذَا",
          "options": [
            "إِذَا",
            "ﰀ",
            "ﰈ",
            "ﰓ"
          ],
          "translation": "when"
        },
        {
          "question_id": 3,
          "question": "وَٱلَّيْلِ إِذَا _____",
          "answer": "يَغْشَىٰ",
          "options": [
            "عَلَيْنَا",
            "وَٱتَّقَىٰ",
            "يَغْشَىٰ",
            "مَنۢ"
          ],
          "translation": "it covers"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "2",
      "ayah_key": "92:2",
      "questions": [
        {
          "question_id": 4,
          "question": "_____ إِذَا تَجَلَّىٰ",
          "answer": "وَٱلنَّهَارِ",
          "options": [
            "ٱلَّذِى",
            "عَلَيْنَا",
            "وَٱلنَّهَارِ",
            "مَالَهُۥ"
          ],
          "translation": "And the day"
        },
        {
          "question_id": 5,
          "question": "وَٱلنَّهَارِ _____ تَجَلَّىٰ",
          "answer": "إِذَا",
          "options": [
            "يُؤْتِى",
            "إِذَا",
            "وَٱسْتَغْنَىٰ",
            "ﰉ"
          ],
          "translation": "when"
        },
        {
          "question_id": 6,
          "question": "وَٱلنَّهَارِ إِذَا _____",
          "answer": "تَجَلَّىٰ",
          "options": [
            "تَجَلَّىٰ",
            "إِذَا",
            "وَمَا",
            "ﰐ"
          ],
          "translation": "it shines in brightness"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "3",
      "ayah_key": "92:3",
      "questions": [
        {
          "question_id": 7,
          "question": "_____ خَلَقَ ٱلذَّكَرَ وَٱلْأُنثَىٰٓ",
          "answer": "وَمَا",
          "options": [
            "وَمَا",
            "فَأَمَّا",
            "لِلْعُسْرَىٰ",
            "إِذَا"
          ],
          "translation": "And He Who"
        },
        {
          "question_id": 8,
          "question": "وَمَا _____ ٱلذَّكَرَ وَٱلْأُنثَىٰٓ",
          "answer": "خَلَقَ",
          "options": [
            "تُجْزَىٰٓ",
            "خَلَقَ",
            "بِٱلْحُسْنَىٰ",
            "ﰑ"
          ],
          "translation": "created"
        },
        {
          "question_id": 9,
          "question": "وَمَا خَلَقَ _____ وَٱلْأُنثَىٰٓ",
          "answer": "ٱلذَّكَرَ",
          "options": [
            "وَٱسْتَغْنَىٰ",
            "ٱلذَّكَرَ",
            "نِّعْمَةٍ",
            "عِندَهُۥ"
          ],
          "translation": "the male"
        },
        {
          "question_id": 10,
          "question": "وَمَا خَلَقَ ٱلذَّكَرَ _____",
          "answer": "وَٱلْأُنثَىٰٓ",
          "options": [
            "وَٱلْأُنثَىٰٓ",
            "إِلَّا",
            "إِذَا",
            "مَنْ"
          ],
          "translation": "and the female"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "4",
      "ayah_key": "92:4",
      "questions": [
        {
          "question_id": 11,
          "question": "_____ سَعْيَكُمْ لَشَتَّىٰ",
          "answer": "إِنَّ",
          "options": [
            "إِنَّ",
            "ﰇ",
            "لَا",
            "ٱلَّذِى"
          ],
          "translation": "Indeed"
        },
        {
          "question_id": 12,
          "question": "إِنَّ _____ لَشَتَّىٰ",
          "answer": "سَعْيَكُمْ",
          "options": [
            "ﰀ",
            "وَمَا",
            "ﰊ",
            "سَعْيَكُمْ"
          ],
          "translation": "your efforts"
        },
        {
          "question_id": 13,
          "question": "إِنَّ سَعْيَكُمْ _____",
          "answer": "لَشَتَّىٰ",
          "options": [
            "ﰈ",
            "فَأَمَّا",
            "لَشَتَّىٰ",
            "خَلَقَ"
          ],
          "translation": "(are) surely diverse"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "5",
      "ayah_key": "92:5",
      "questions": [
        {
          "question_id": 14,
          "question": "_____ مَنْ أَعْطَىٰ وَٱتَّقَىٰ",
          "answer": "فَأَمَّا",
          "options": [
            "ﰊ",
            "ﰒ",
            "فَأَمَّا",
            "عَلَيْنَا"
          ],
          "translation": "Then as for"
        },
        {
          "question_id": 15,
          "question": "فَأَمَّا _____ أَعْطَىٰ وَٱتَّقَىٰ",
          "answer": "مَنْ",
          "options": [
            "ﰉ",
            "مَنْ",
            "إِذَا",
            "وَٱلنَّهَارِ"
          ],
          "translation": "(him) who"
        },
        {
          "question_id": 16,
          "question": "فَأَمَّا مَنْ _____ وَٱتَّقَىٰ",
          "answer": "أَعْطَىٰ",
          "options": [
            "أَعْطَىٰ",
            "مَالُهُۥٓ",
            "لَلْءَاخِرَةَ",
            "وَمَا"
          ],
          "translation": "gives"
        },
        {
          "question_id": 17,
          "question": "فَأَمَّا مَنْ أَعْطَىٰ _____",
          "answer": "وَٱتَّقَىٰ",
          "options": [
            "ﰍ",
            "وَٱتَّقَىٰ",
            "وَصَدَّقَ",
            "وَسَيُجَنَّبُهَا"
          ],
          "translation": "and fears"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "6",
      "ayah_key": "92:6",
      "questions": [
        {
          "question_id": 18,
          "question": "_____ بِٱلْحُسْنَىٰ",
          "answer": "وَصَدَّقَ",
          "options": [
            "ﰈ",
            "وَصَدَّقَ",
            "وَٱسْتَغْنَىٰ",
            "يَرْضَىٰ"
          ],
          "translation": "And believes"
        },
        {
          "question_id": 19,
          "question": "وَصَدَّقَ _____",
          "answer": "بِٱلْحُسْنَىٰ",
          "options": [
            "بِٱلْحُسْنَىٰ",
            "وَسَيُجَنَّبُهَا",
            "ﰏ",
            "وَٱلنَّهَارِ"
          ],
          "translation": "in the best"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "7",
      "ayah_key": "92:7",
      "questions": [
        {
          "question_id": 20,
          "question": "_____ لِلْيُسْرَىٰ",
          "answer": "فَسَنُيَسِّرُهُۥ",
          "options": [
            "فَسَنُيَسِّرُهُۥ",
            "كَذَّبَ",
            "وَكَذَّبَ",
            "وَمَا"
          ],
          "translation": "Then We will ease him"
        },
        {
          "question_id": 21,
          "question": "فَسَنُيَسِّرُهُۥ _____",
          "answer": "لِلْيُسْرَىٰ",
          "options": [
            "ﰑ",
            "نِّعْمَةٍ",
            "لِلْيُسْرَىٰ",
            "وَٱلْأُنثَىٰٓ"
          ],
          "translation": "towards [the] ease"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "8",
      "ayah_key": "92:8",
      "questions": [
        {
          "question_id": 22,
          "question": "_____ مَنۢ بَخِلَ وَٱسْتَغْنَىٰ",
          "answer": "وَأَمَّا",
          "options": [
            "ﰎ",
            "وَأَمَّا",
            "ﰂ",
            "فَأَنذَرْتُكُمْ"
          ],
          "translation": "But as for"
        },
        {
          "question_id": 23,
          "question": "وَأَمَّا _____ بَخِلَ وَٱسْتَغْنَىٰ",
          "answer": "مَنۢ",
          "options": [
            "نِّعْمَةٍ",
            "ﰏ",
            "مَنۢ",
            "بَخِلَ"
          ],
          "translation": "(him) who"
        },
        {
          "question_id": 24,
          "question": "وَأَمَّا مَنۢ _____ وَٱسْتَغْنَىٰ",
          "answer": "بَخِلَ",
          "options": [
            "رَبِّهِ",
            "بَخِلَ",
            "ﰍ",
            "وَٱلنَّهَارِ"
          ],
          "translation": "withholds"
        },
        {
          "question_id": 25,
          "question": "وَأَمَّا مَنۢ بَخِلَ _____",
          "answer": "وَٱسْتَغْنَىٰ",
          "options": [
            "ﰔ",
            "وَٱسْتَغْنَىٰ",
            "نِّعْمَةٍ",
            "وَٱلْأُولَىٰ"
          ],
          "translation": "and considers himself free from need"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "9",
      "ayah_key": "92:9",
      "questions": [
        {
          "question_id": 26,
          "question": "_____ بِٱلْحُسْنَىٰ",
          "answer": "وَكَذَّبَ",
          "options": [
            "وَكَذَّبَ",
            "ﰏ",
            "ﰐ",
            "لَنَا"
          ],
          "translation": "And denies"
        },
        {
          "question_id": 27,
          "question": "وَكَذَّبَ _____",
          "answer": "بِٱلْحُسْنَىٰ",
          "options": [
            "بِٱلْحُسْنَىٰ",
            "ﰎ",
            "ﰐ",
            "ﰈ"
          ],
          "translation": "the best"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "10",
      "ayah_key": "92:10",
      "questions": [
        {
          "question_id": 28,
          "question": "_____ لِلْعُسْرَىٰ",
          "answer": "فَسَنُيَسِّرُهُۥ",
          "options": [
            "ﰍ",
            "ﰌ",
            "فَسَنُيَسِّرُهُۥ",
            "بِٱلْحُسْنَىٰ"
          ],
          "translation": "Then We will ease him"
        },
        {
          "question_id": 29,
          "question": "فَسَنُيَسِّرُهُۥ _____",
          "answer": "لِلْعُسْرَىٰ",
          "options": [
            "بِٱلْحُسْنَىٰ",
            "لِلْعُسْرَىٰ",
            "إِلَّا",
            "إِنَّ"
          ],
          "translation": "towards [the] difficulty"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "11",
      "ayah_key": "92:11",
      "questions": [
        {
          "question_id": 30,
          "question": "_____ يُغْنِى عَنْهُ مَالُهُۥٓ إِذَا تَرَدَّىٰٓ",
          "answer": "وَمَا",
          "options": [
            "وَمَا",
            "لَلْهُدَىٰ",
            "وَكَذَّبَ",
            "إِلَّا"
          ],
          "translation": "And not"
        },
        {
          "question_id": 31,
          "question": "وَمَا _____ عَنْهُ مَالُهُۥٓ إِذَا تَرَدَّىٰٓ",
          "answer": "يُغْنِى",
          "options": [
            "كَذَّبَ",
            "يُغْنِى",
            "عَنْهُ",
            "إِنَّ"
          ],
          "translation": "will avail"
        },
        {
          "question_id": 32,
          "question": "وَمَا يُغْنِى _____ مَالُهُۥٓ إِذَا تَرَدَّىٰٓ",
          "answer": "عَنْهُ",
          "options": [
            "وَٱلنَّهَارِ",
            "مِن",
            "عَنْهُ",
            "وَٱلْأُولَىٰ"
          ],
          "translation": "him"
        },
        {
          "question_id": 33,
          "question": "وَمَا يُغْنِى عَنْهُ _____ إِذَا تَرَدَّىٰٓ",
          "answer": "مَالُهُۥٓ",
          "options": [
            "إِلَّا",
            "لَشَتَّىٰ",
            "وَٱسْتَغْنَىٰ",
            "مَالُهُۥٓ"
          ],
          "translation": "his wealth"
        },
        {
          "question_id": 34,
          "question": "وَمَا يُغْنِى عَنْهُ مَالُهُۥٓ _____ تَرَدَّىٰٓ",
          "answer": "إِذَا",
          "options": [
            "ﰑ",
            "إِذَا",
            "ﰁ",
            "لِلْعُسْرَىٰ"
          ],
          "translation": "when"
        },
        {
          "question_id": 35,
          "question": "وَمَا يُغْنِى عَنْهُ مَالُهُۥٓ إِذَا _____",
          "answer": "تَرَدَّىٰٓ",
          "options": [
            "تَرَدَّىٰٓ",
            "كَذَّبَ",
            "عَلَيْنَا",
            "ٱلَّذِى"
          ],
          "translation": "he falls"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "12",
      "ayah_key": "92:12",
      "questions": [
        {
          "question_id": 36,
          "question": "_____ عَلَيْنَا لَلْهُدَىٰ",
          "answer": "إِنَّ",
          "options": [
            "إِنَّ",
            "وَتَوَلَّىٰ",
            "بَخِلَ",
            "تُجْزَىٰٓ"
          ],
          "translation": "Indeed"
        },
        {
          "question_id": 37,
          "question": "إِنَّ _____ لَلْهُدَىٰ",
          "answer": "عَلَيْنَا",
          "options": [
            "وَٱلَّيْلِ",
            "لَنَا",
            "عَلَيْنَا",
            "إِلَّا"
          ],
          "translation": "upon Us"
        },
        {
          "question_id": 38,
          "question": "إِنَّ عَلَيْنَا _____",
          "answer": "لَلْهُدَىٰ",
          "options": [
            "ﰓ",
            "لَلْهُدَىٰ",
            "فَأَمَّا",
            "ﰏ"
          ],
          "translation": "(is) the guidance"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "13",
      "ayah_key": "92:13",
      "questions": [
        {
          "question_id": 39,
          "question": "_____ لَنَا لَلْءَاخِرَةَ وَٱلْأُولَىٰ",
          "answer": "وَإِنَّ",
          "options": [
            "إِذَا",
            "وَإِنَّ",
            "فَسَنُيَسِّرُهُۥ",
            "إِلَّا"
          ],
          "translation": "And indeed"
        },
        {
          "question_id": 40,
          "question": "وَإِنَّ _____ لَلْءَاخِرَةَ وَٱلْأُولَىٰ",
          "answer": "لَنَا",
          "options": [
            "مَنۢ",
            "لَنَا",
            "إِذَا",
            "ﰋ"
          ],
          "translation": "for Us"
        },
        {
          "question_id": 41,
          "question": "وَإِنَّ لَنَا _____ وَٱلْأُولَىٰ",
          "answer": "لَلْءَاخِرَةَ",
          "options": [
            "لَلْءَاخِرَةَ",
            "مَنْ",
            "ﰌ",
            "وَإِنَّ"
          ],
          "translation": "(is) the Hereafter"
        },
        {
          "question_id": 42,
          "question": "وَإِنَّ لَنَا لَلْءَاخِرَةَ _____",
          "answer": "وَٱلْأُولَىٰ",
          "options": [
            "وَٱلْأُولَىٰ",
            "ٱبْتِغَآءَ",
            "تَرَدَّىٰٓ",
            "تُجْزَىٰٓ"
          ],
          "translation": "and the first (life)"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "14",
      "ayah_key": "92:14",
      "questions": [
        {
          "question_id": 43,
          "question": "_____ نَارًا تَلَظَّىٰ",
          "answer": "فَأَنذَرْتُكُمْ",
          "options": [
            "نِّعْمَةٍ",
            "إِنَّ",
            "فَأَنذَرْتُكُمْ",
            "وَمَا"
          ],
          "translation": "So I warn you"
        },
        {
          "question_id": 44,
          "question": "فَأَنذَرْتُكُمْ _____ تَلَظَّىٰ",
          "answer": "نَارًا",
          "options": [
            "لِأَحَدٍ",
            "نَارًا",
            "لَشَتَّىٰ",
            "إِلَّا"
          ],
          "translation": "(of) a Fire"
        },
        {
          "question_id": 45,
          "question": "فَأَنذَرْتُكُمْ نَارًا _____",
          "answer": "تَلَظَّىٰ",
          "options": [
            "تَلَظَّىٰ",
            "لَشَتَّىٰ",
            "ﰔ",
            "فَسَنُيَسِّرُهُۥ"
          ],
          "translation": "blazing"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "15",
      "ayah_key": "92:15",
      "questions": [
        {
          "question_id": 46,
          "question": "_____ يَصْلَىٰهَآ إِلَّا ٱلْأَشْقَى",
          "answer": "لَا",
          "options": [
            "لَا",
            "يُغْنِى",
            "ﰊ",
            "ﰋ"
          ],
          "translation": "Not"
        },
        {
          "question_id": 47,
          "question": "لَا _____ إِلَّا ٱلْأَشْقَى",
          "answer": "يَصْلَىٰهَآ",
          "options": [
            "ٱلْأَشْقَى",
            "يَصْلَىٰهَآ",
            "عِندَهُۥ",
            "ٱلذَّكَرَ"
          ],
          "translation": "will burn (in) it"
        },
        {
          "question_id": 48,
          "question": "لَا يَصْلَىٰهَآ _____ ٱلْأَشْقَى",
          "answer": "إِلَّا",
          "options": [
            "ﰏ",
            "وَلَسَوْفَ",
            "إِلَّا",
            "إِذَا"
          ],
          "translation": "except"
        },
        {
          "question_id": 49,
          "question": "لَا يَصْلَىٰهَآ إِلَّا _____",
          "answer": "ٱلْأَشْقَى",
          "options": [
            "ٱلْأَعْلَىٰ",
            "فَأَمَّا",
            "ٱلْأَشْقَى",
            "ﰎ"
          ],
          "translation": "the most wretched"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "16",
      "ayah_key": "92:16",
      "questions": [
        {
          "question_id": 50,
          "question": "_____ كَذَّبَ وَتَوَلَّىٰ",
          "answer": "ٱلَّذِى",
          "options": [
            "عَنْهُ",
            "نَارًا",
            "رَبِّهِ",
            "ٱلَّذِى"
          ],
          "translation": "The one who"
        },
        {
          "question_id": 51,
          "question": "ٱلَّذِى _____ وَتَوَلَّىٰ",
          "answer": "كَذَّبَ",
          "options": [
            "وَلَسَوْفَ",
            "كَذَّبَ",
            "لِلْيُسْرَىٰ",
            "ﰌ"
          ],
          "translation": "denied"
        },
        {
          "question_id": 52,
          "question": "ٱلَّذِى كَذَّبَ _____",
          "answer": "وَتَوَلَّىٰ",
          "options": [
            "يُؤْتِى",
            "وَٱلْأُنثَىٰٓ",
            "وَأَمَّا",
            "وَتَوَلَّىٰ"
          ],
          "translation": "and turned away"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "17",
      "ayah_key": "92:17",
      "questions": [
        {
          "question_id": 53,
          "question": "_____ ٱلْأَتْقَى",
          "answer": "وَسَيُجَنَّبُهَا",
          "options": [
            "ﰋ",
            "وَسَيُجَنَّبُهَا",
            "فَسَنُيَسِّرُهُۥ",
            "يَرْضَىٰ"
          ],
          "translation": "But will be removed from it"
        },
        {
          "question_id": 54,
          "question": "وَسَيُجَنَّبُهَا _____",
          "answer": "ٱلْأَتْقَى",
          "options": [
            "ﰐ",
            "وَمَا",
            "إِذَا",
            "ٱلْأَتْقَى"
          ],
          "translation": "the righteous"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "18",
      "ayah_key": "92:18",
      "questions": [
        {
          "question_id": 55,
          "question": "_____ يُؤْتِى مَالَهُۥ يَتَزَكَّىٰ",
          "answer": "ٱلَّذِى",
          "options": [
            "ٱلَّذِى",
            "مِن",
            "يُغْنِى",
            "وَمَا"
          ],
          "translation": "The one who"
        },
        {
          "question_id": 56,
          "question": "ٱلَّذِى _____ مَالَهُۥ يَتَزَكَّىٰ",
          "answer": "يُؤْتِى",
          "options": [
            "يُؤْتِى",
            "عِندَهُۥ",
            "وَٱلنَّهَارِ",
            "سَعْيَكُمْ"
          ],
          "translation": "gives"
        },
        {
          "question_id": 57,
          "question": "ٱلَّذِى يُؤْتِى _____ يَتَزَكَّىٰ",
          "answer": "مَالَهُۥ",
          "options": [
            "عَلَيْنَا",
            "إِذَا",
            "وَلَسَوْفَ",
            "مَالَهُۥ"
          ],
          "translation": "his wealth"
        },
        {
          "question_id": 58,
          "question": "ٱلَّذِى يُؤْتِى مَالَهُۥ _____",
          "answer": "يَتَزَكَّىٰ",
          "options": [
            "لَا",
            "يَتَزَكَّىٰ",
            "لِلْيُسْرَىٰ",
            "إِذَا"
          ],
          "translation": "(to) purify himself"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "19",
      "ayah_key": "92:19",
      "questions": [
        {
          "question_id": 59,
          "question": "_____ لِأَحَدٍ عِندَهُۥ مِن نِّعْمَةٍ تُجْزَىٰٓ",
          "answer": "وَمَا",
          "options": [
            "إِذَا",
            "بَخِلَ",
            "ﰁ",
            "وَمَا"
          ],
          "translation": "And not"
        },
        {
          "question_id": 60,
          "question": "وَمَا _____ عِندَهُۥ مِن نِّعْمَةٍ تُجْزَىٰٓ",
          "answer": "لِأَحَدٍ",
          "options": [
            "لِأَحَدٍ",
            "تَجَلَّىٰ",
            "وَٱلْأُولَىٰ",
            "ﰑ"
          ],
          "translation": "for anyone"
        },
        {
          "question_id": 61,
          "question": "وَمَا لِأَحَدٍ _____ مِن نِّعْمَةٍ تُجْزَىٰٓ",
          "answer": "عِندَهُۥ",
          "options": [
            "ﰌ",
            "إِلَّا",
            "لِلْعُسْرَىٰ",
            "عِندَهُۥ"
          ],
          "translation": "with him"
        },
        {
          "question_id": 62,
          "question": "وَمَا لِأَحَدٍ عِندَهُۥ _____ نِّعْمَةٍ تُجْزَىٰٓ",
          "answer": "مِن",
          "options": [
            "مِن",
            "وَمَا",
            "سَعْيَكُمْ",
            "وَٱلَّيْلِ"
          ],
          "translation": "any"
        },
        {
          "question_id": 63,
          "question": "وَمَا لِأَحَدٍ عِندَهُۥ مِن _____ تُجْزَىٰٓ",
          "answer": "نِّعْمَةٍ",
          "options": [
            "يَغْشَىٰ",
            "وَتَوَلَّىٰ",
            "ﰃ",
            "نِّعْمَةٍ"
          ],
          "translation": "favor"
        },
        {
          "question_id": 64,
          "question": "وَمَا لِأَحَدٍ عِندَهُۥ مِن نِّعْمَةٍ _____",
          "answer": "تُجْزَىٰٓ",
          "options": [
            "ﰍ",
            "تُجْزَىٰٓ",
            "وَجْهِ",
            "ﰅ"
          ],
          "translation": "to be recompensed"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "20",
      "ayah_key": "92:20",
      "questions": [
        {
          "question_id": 65,
          "question": "_____ ٱبْتِغَآءَ وَجْهِ رَبِّهِ ٱلْأَعْلَىٰ",
          "answer": "إِلَّا",
          "options": [
            "إِلَّا",
            "تُجْزَىٰٓ",
            "يَصْلَىٰهَآ",
            "ﰍ"
          ],
          "translation": "Except"
        },
        {
          "question_id": 66,
          "question": "إِلَّا _____ وَجْهِ رَبِّهِ ٱلْأَعْلَىٰ",
          "answer": "ٱبْتِغَآءَ",
          "options": [
            "وَٱلنَّهَارِ",
            "ٱبْتِغَآءَ",
            "لَا",
            "مَنْ"
          ],
          "translation": "seeking"
        },
        {
          "question_id": 67,
          "question": "إِلَّا ٱبْتِغَآءَ _____ رَبِّهِ ٱلْأَعْلَىٰ",
          "answer": "وَجْهِ",
          "options": [
            "يُغْنِى",
            "وَجْهِ",
            "ﰉ",
            "وَتَوَلَّىٰ"
          ],
          "translation": "(the) Countenance"
        },
        {
          "question_id": 68,
          "question": "إِلَّا ٱبْتِغَآءَ وَجْهِ _____ ٱلْأَعْلَىٰ",
          "answer": "رَبِّهِ",
          "options": [
            "رَبِّهِ",
            "إِذَا",
            "وَسَيُجَنَّبُهَا",
            "ﰊ"
          ],
          "translation": "(of) his Lord"
        },
        {
          "question_id": 69,
          "question": "إِلَّا ٱبْتِغَآءَ وَجْهِ رَبِّهِ _____",
          "answer": "ٱلْأَعْلَىٰ",
          "options": [
            "أَعْطَىٰ",
            "ﰒ",
            "ٱلْأَعْلَىٰ",
            "ﰊ"
          ],
          "translation": "the Most High"
        }
      ]
    },
    {
      "ayah_index": "21",
      "ayah_key": "92:21",
      "questions": [
        {
          "question_id": 70,
          "question": "_____ يَرْضَىٰ",
          "answer": "وَلَسَوْفَ",
          "options": [
            "ٱلْأَعْلَىٰ",
            "إِلَّا",
            "وَلَسَوْفَ",
            "ٱلَّذِى"
          ],
          "translation": "And soon, surely"
        },
        {
          "question_id": 71,
          "question": "وَلَسَوْفَ _____",
          "answer": "يَرْضَىٰ",
          "options": [
            "وَمَا",
            "يَرْضَىٰ",
            "مَنۢ",
            "تُجْزَىٰٓ"
          ],
          "translation": "he will be pleased"
        }
      ]
    }
  ]
}